Kahkwal sel 30 Märzil 1867
Se walla maggasi saissus om mes wastse wallavalitsusse kätte jääb. Kubbermangu wallitsuse lubbaga om maggasist ärra müidu ja eendressi kandja pabberi walla ladiku 203 tset rükki 100 tst, keswi 54 tst, 22 karn kairu. Selget wilja om 363 tst 7 kar, rükki 187 tset 20 kar, kes 225 tset 10 kar. kairu.
Summa 566 tset 7 kar, rük 207 tset 20 kas. 279 tset 32 kas kairu.
Walla ladikun om endressi pabberit samolet obblikationen a. 250 rbl tük. 1mätsest dezembrist 1860. Copongitega ni kauwa kui 1mätze dez. 1870.
Nr 519 kümnest 525ni 7 tüki 1750 rub.
Nr 610 - 1 - 250 Rub
neist om eendressit wälja wõedu 1mätse dezembrini 1866.
Nr 114/1524 Tallurahwa rent. rendi pabberit Tartust sel 15 mail 1853 - 80 rubla pääle
Nr 168/1318 Tallurahwa rent. rendi pabberi Tartust sel 15 mail 1853 - 20 rubla pääle
Wallawanemb Paap Lepman
